葵興好住啲定青衣好住啲？

只係mtr站嗰頭

個人覺得交通嚟講葵興好好多 東涌線星期六日同夜晚荔景等東涌線返青衣 紅色線可能去到荃灣東涌線車都未到 仲有青衣嗰邊啲通宵車又係屎

同埋葵興嗰邊返工可以10分鐘步程內返到公司 青衣站嗰邊都唔得

論交通應該葵芳好啲 盈翠灝景都唔知點解可以貴過新葵興花園好多

青衣夜晚乜都冇

葵興夜晚食屎

青衣

新葵芳花園點同盈翠灝景比呀 盈翠灝景係靚好撚多 而且睇你住青衣邊度啦 以上兩個地方 附近有翻新過嘅街市有大型商場有運動場有公園 近巴士站又近地鐵站

利申 青衣打手

青衣屌打

唔駛打手，青衣點都拋離十條街
青衣除非山上面，如果講近mtr哥堆屌打晒成個興芳
工廠大廈多，馬路車多塵多，公共設施舊，返工多人出出入入打晒交

葵興咁多啊差

搵荃灣比就話啫 葵盛

講漏咗青衣仲有海濱公園 淨係個海景都 仲有跑步撚

交通 葵興 好好多

利申：兩邊都有屋

青衣居住環境舒服好多 睇下你著重邊樣多d

細個住葵青區
真心覺得青衣d女幾正
當年好多女同學都勁靚

請問青衣入屯門有咩車？

另外請問旺角零晨可以點番青衣？

完全唔明你講交通青衣點屌打葵興，非繁忙時間東涌線 7－8分鐘一班車

老實講屋苑計，青衣好好多倍，葵涌一帶無又大又新既屋苑

另外咁多年食野青衣完全垃圾....真係想唔到有咩好食

應該用美景花園同新葵興花園比

1.九巴68A
2.N241或N41X,泥鯭的
3.青衣過海出中環15分鐘，機場15分鐘，呢樣幾乎無得輸，出九龍各區都方便
4.青衣城個頭最好既地方係靜中帶旺，有個海隔一隔空氣都乾淨啲
5.識食野既青衣大把野食，1個長發廣場差不多20間食肆。其他大王下村，青怡個邊都好多野食，你要用長亨長宏呢個美食沙漠比就無得講。

青衣，少支那畜同零南亞仔

住青衣，
認同葵興方便D

不過用AA嘅角度睇
mtr站計
青衣樓新過葵興
設施齊d
出中環同機場一程到
深夜交通幾方便係唔計

所以貴咁多

似奧運同長沙灣分別

唔洗問一定係葵芳上蓋/葵廣

n241 15年只坐過一次，去長發果邊由青衣開始都30分鐘先到

講真你係唔係住青衣架?

長發好多野食，細個有走鬼檔就真係天堂，開左24小時已經麻麻地

交通同食嘅一定係葵興

食就可以行落葵芳或喺光輝圍

青衣mtr嗰邊真係美食沙漠 青衣搭去葵芳可能耐過葵興行落葵芳

我出世就住青衣，唔識搭68A就唔多似係青衣人

我意思係成個青衣得一架68a, 你望下葵涌有幾多車入屯元天先講拉

通宵車都唔多一架入青衣，講交通邊有可能贏葵興，任何一架紅van去荃灣都必經

話出世住青衣，其實可能連無地鐵塞南北橋都未經歴過

你咁好笑既，咁鍾意質疑人呢樣個樣，我細個讀閩僑既，我仲大過北橋，你自己再吹啦，講句野唔岩你聽就話人呢樣個樣，你想住葵興未葵興攞，廢話多多

點解唔正正經經加少少800萬買yoho393
去屯門只須3個字
下個月即升5成

2邊都住過長時間，只係見單方面吹奏青衣交通好，覺得好奇怪

上面我都有講過屋苑同環境係青衣好，但交通係葵興果邊會好少少

搭巴士/小巴去到葵芳，荃灣大把巴士入屯門
深夜無巴士返青衣唔洗怕，可以步行青衣南橋返屋企

同意，交通其實真係葵興好d，但住嘅環境就一定係青衣好唔少。兩邊都住左10幾年

竟然話盈翠灝景點解可以貴過新葵興花園

野食真係唔敢講唔敢講 不過近年長發多左野食 唔算係沙漠
但交通點睇都青衣方便d 淨係講落中環都無得輸
屯門其實仲有小巴140入三聖 68a都係半個鐘多d
地鐵可以搭兩個站南昌轉西鐵
不過唔明點解要用屯門黎做比較
唔差在不如比埋沙頭角

唔洗諗 一定青衣
葵芳葵興好撚嘈又多塵 又多蝗蟲同公屋痴線佬

淨係睇個樣都知點解啦
盈翠仲要地鐵站上蓋仲要加埋青衣城
新葵興花園點比呀 淨係個商場都無得比啦

個問題好簡單
搵個AA就答到
一個屋院嘅價值
市場自然會自行定價

奧運一定方便過長沙灣

樓主篇嘢真係好亂

講緊葵興但最尾講葵芳

如果住葵興站上蓋
而又喺屯門元朗返工
巴士站真係行任何一邊都係遠

葵興站過條行人天橋有賣香港嘅KCC
唔知入邊多唔多嘢食

sorry 最尾打錯字做葵芳

住新葵興花園不知幾方便

葵興好撚舊喎
光輝圍果邊夜晚污糟到仆街

青衣深夜一係搭的士一係搭N車
葵興深夜可以搭紅van

唔好呀，青衣係牛住嫁，嘜柒都無

唔想引班支那入黎

我係想大家知樓主要咩
基本冇得比較

奧海青衣通宵冇唔方便
深夜宵夜冇嘢食(大角咀都有段路要行)
長沙灣葵興有嘢食又有紅van

但一般人又有幾多要晚晚食宵夜
要成日通宵返屋企

利申住青衣返工中環
同意葵興通宵交通方便多嘢食
但我會選青衣(自己要求靜d，新d同環境好d)
自己一年通宵返屋企幾次都係搭的士

又要新又要通宵方便又多嘢食
附近我只諗到萬景峯

咁又冇得直接比既，睇你個人情況姐。

如果你返工係去機場出香港，一定青衣MTR 果堆完勝。
你出塘堂返返馬𩣑山咁，葵芳實好啲嫁。

講食野，葵廣係多野掃。
但青衣都有好多特色，唔知又唔好當冇先得嫁。

但以住黎講，我個人覺得青衣好住啲。
清淨啲，但又唔係百無。都算幾好住。

ching講出重點

個個都拎葵芳黎俾但樓主係講葵興

住帝峰 海桃 柏景 去旺角同大角嘴唔洗10分鐘 根本用佢當係青衣就錯哂

ching我用錯例子
自膠

用南昌可能好d

kcc小嘢食,隔籬@life多D
兩邊只限工作日下午

青衣商會一大堆喎